\begin{song}[remember-chords]{title={Hvala},band={Rattle Snake}}

	\begin{intro*}
		_{Em} _{Em7} _C _{C7} _{Em} _{Em7} _C
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Za^{Em}dnji ža^Hrek za^{Em}neti pr^Hvo zvezdo \\
		mo^Crje polju^Dbi \nscs \snc nebo^G. {} ^H {} \scs \\
		Kri^{Em}ž Strunja^Hnski o^{Em}dene se^H v temo \\
		sli^Cši se pe^Dsem valo^Gv.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Zvok kitare i^Cn nesko^Dnčni veče^Gri \\
		vonj njenih la^Cs mi bo^Dža obra^Gz. \\
		Vse kar kdaj sem lju^Cbil je ti^Dk ob me^Gni, \\
		ko jutranji o^Cgenj preli^Dje se v da^{Em}n.
	\end{refren}

	\begin{solo*}
		_{Em} _{Em} _{Em} _{Em7} _{Em} _{Em} _{Em} _{Em7} 
	\end{solo*}

	\begin{kitica}
		Hla^den ve^ter za^piha na^ obalo {} \\
		me^ni je^*{} {} \nscs \snc toplo.^ {} ^ {} \scs \\
		Ko^t pomla^d, ki p^*{} režene zi^mo {} \\
		nje^no me^hko telo^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Zvok kitare i^n nesko^*{} nčni veče^ri {} \\
		vonj njenih la^s mi bo^*{} ža obra^z. {} \\
		Vse kar kdaj sem lju^bil je ti^k ob me^ni, {} \\
		ko jutranji o^genj preli^je se v da^n. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_C _D _{Em} _C _D _{Em} \\
		_C _D _G {Am} _C _H _{Em}
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		Zvok kitare i^n nesko^*{} nčni veče^ri {} \\
		vonj njenih la^s mi bo^*{} ža obra^z. {} \\
		Vse kar kdaj sem lju^bil je ti^k ob me^ni, {} \\
		ko jutranji o^genj preli^je se v da^n. {} (brez pavze)
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Vse kar kdaj sem lju^bil je ti^k ob me^ni, {} \\
		vse kar sem žele^l je utri^nek iz sa^nj. {} \\
		Hvala ti za ju^tro po do^lgi te^mi. {} \\
		Hvala za obje^m pod svo^dom neba^. {}
	\end{refren}

\end{song}
